巴絲打，入來比啲意見，屌鳩下我

係咁嘅，我老婆朋友就退休，想攞四舊出來搞間日式輕喫茶

和風綠茶加日式糕點，想中檔定位，係銅鑼灣或老尖

本來關鳩我事咩，但佢想拉我老婆一齊做，分紅股

我都半退休，唔明後生仔女口味，見老婆亂鳩咁忙，又唔識，想幫下佢。

求巴絲比啲意見，屌鳩下我都好，幫到我老婆，感激不盡。

一般味道，賣相呃到like，搵埋新假期出篇膳稿吹吓，價錢提高啲，一杯飲料加個糕點100蚊以上

廣華醫院附近街市有你形容既野，好似開1 點左右，去企一日計下人流順手試埋，做左相同鋪頭資料收集先決定做唔做